話之前所有激進行動都係黑警所謂其實好反智，咁就會害死前線。

你條友成撚日post激進文

詭辯
同一行為可以有兩個以上效果
抗爭者勇武為阻止修例
警勇武為制造‘暴動’畫面
警唔係想阻修例 不代表 佢哋冇動機制造/煽動暴力行為

樓主被追蹤3毛，請block and follow

我有幾激進呢？

講激進，呢到大把人激進過我啦

仲有呢篇文有幾激進呢？

自從開完屌劉細良既大台post有你幾條廢材追撃我

我個大台post係有哂合理懷疑去推斷有人起大台
劉細良仲講到明無大台各有各做唔係絕對，我轉貼出嚟叫你地警惕反而話我分化？？你唔鬧劉細良反而屌我分化？
咩邏輯？

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！